如果你既人生以後淨係可以用一種餐具你會揀咩？

唔比揀kfc個隻叉+羹

推下sin

叉 唔洗俾人話冇叉用

叉

筷子

folk

fork

手

碗碟算唔算餐具

算 你中意都可以揀既

我諗佢嘅意思係： 如果唔係揀碗碟，係咪D嘢食就咁放枱面

載具送比你

jj

唔好送啦，等佢地飲野好似拜山咁，倒落地下

擺係鍵盤咪得

筷子 我連食西餐都想用

但係碟食飯會唔會唔方便

可以扒飯同夾餸架麻
不過湯就真係搞唔掂

in 筷子, we trust

一定係筷子
唔多識用刀叉

Spork, 或者兩隻羹